好嬲 好痛 好失望

口口聲聲話愛我
但傷我傷得最深嗰個就係你！
唔明點解要咁對我
唔愛咪唔愛

但我見到你痛 我真係想知 你識痛？
點解係都要搞成咁樣